# Erp



## Dicas
```
https://www.youtube.com/watch?v=N1JWc3uB9dc
```


## SYSTEM OS - é um  Sistema desenvolvido com framework codeigniter na versão do PHP 7.3 para gerenciar  Ordens de serviços, Estoques, Vendas, Fornecedores e muito mais. O Sistema é distribuído de forma gratuita, sendo o seu código livre para quaisquer alterações.
 
## Requerimentos
* PHP >= 7.3
* MySQL

### Instruções de instalação:
* Crie um banco de dados em localhost ou online
* Configure os seguintes arquivos em : SystemOS\application\config\config.php
 configuere o  link de acesso tanto em localhost ou online.
 Ainda na mesma pasta config.php localiza o arquivo database.php coloque as informaçoes do seu banco de dados.
* O visaotec_cliente.sql  está dentro da pasta SQL.
* Alterar as URls que fica nos seguintes endereços: application\config\config.php  e no arquivo public\js\util.js
  ##

